#Проект Build-script
Build-script - это скрипт, реализованный на python с использованием таких библиотек, как: sys, difflib, threading, time, termcolor. Используется для сравнения нескольких файлов, которые он принимает на вход: log, txt, cmake и т.д.

##Методы python
1) в def one() и def two() реализованы функции открытие файла и построчное чтение содержимого
2) в функции def three() реализован оператор ветвления, при отсутствии 3 файла выводит print(), иначе построчно читает содержимое файла и сравнивает его с содержимым двуз других файлов
3) в def diff() сравнение one() и two(), то есть первого и второго файла
4) в timeone, timetwo и timethree происходит чтение определённой строки содержимого файла
5) в def onetime1() и def twotime1() реализовано перемещение указателя файловой позиции на 19 символов для игнорирования первой строки со временем для более корректного сравнения

##Необходимые компоненты
1) sys
2) difflib
3) threading
4) time
5) termcolor
termcolor - pip install python3-termcolor

##Установка
1) Необходима среда разработки
2) Установить необходимые библиотеки
3) Запустить в терминале с помощью команды:
```
python3 main.py dir1/libzip.log dir2/libzip.log
```